FGO [786]

Ready定先

已經好耐無入驚

Mofu

又穩唔到個po

哇 IPHONE真係好撚貴 唔值

調轉諗 都係十幾pack咋喎

718684488
求大腿有六十幾個空位

哇 IPHONE真係好撚平 買黎玩下

就係醒悟左，唔會再咁課金

醒悟左 買iphone 玩藍邊

其實點解825gb 個數字咁撚奇怪

可能今次標用得嘅實數掛

到底可以俾幾多隻ps4係ps5上面玩呢

Ssd係就係快左 但ps5驚一定會大 得825gb點玩

我覺得會係全部都開到
但問題係幾多隻會有加強效果

佢預你會del

有價錢未?

星期四朝早講
我貼499同399

399 299
不能再多了

悶

一係同價
一高過xbox = 自掘墳墓

無可能，又唔係部電子垃圾咁大斬spec

有碟就同價499
無碟就399
同電子垃圾唔同，有無碟個spec係無變

費時有咩誤會，電子垃圾我係講緊XSS

D限定mission仲未做
有冇攻略可以些牙

依部閹割版我真係睇唔透佢有咩存在價值

搞屎棍囉
仲有好多傻鳩幻想緊部XSS唔會影響到XSX同PS5表現，以為optimization係可以禁個制就搞掂
on99咁話PC一樣可以較特效lv，都無諗過呢啲其實都係以最低spec為基礎去開發，再為高階spec加啲effect就算數
根本搾唔盡高階機能

風翔嗰個不用打吧 得豬刷

Ps5幾時有Mofu

肥貴妃真係廢到笑

放返入倉食荔枝

刷G唔係好事咩

齊豬了

想知黃字咩意思，係咪每首歌終極形態係ssss+全黃

我好少打 唔齊 但懶
但黑龍諗緊駛唔駛刷番幾粒到時打方便d

唔缺攻ll 同挑ll問題不大 玩盾 弩就要刷相關豬

唯一一個打鋼龍唔閪嘅場
同埋唔駛追佢過區

等炎王呢隻垃圾出個時再打

鋼龍唔係垃圾咩

兩隻都垃圾

滅盡都係垃圾

瑪奇瑪好女仔

英雄-電鋸惡魔
真女主-瑪奇瑪

唔係好信佢目的咁單純

ntr

如果係其他作者，我信會係咁
不過呢個作者....我打死都唔信

男比人ntr又唔得 女比人ntr就得

我咪話ntr囉有乜唔滿意

男比人ntr 你就唔睇/唔會轉貼
女比人ntr 你又ok

我講明係ntr姐係告誡大家唔好睇呢類野

黃字應該係嗰首歌嘅union/ perfect/ combo 上限

jm9

S 仲可以上㗎咩
定要爆機後玩呢個mode 先會出現
唔識日文 用錢解鎖嗰啲淨係識睇AR 個項

用 DP 解鎖 extra mode, 即係㩒 AR 嗰一行左邊第二個 item, 就可以玩到s以上

係咪仲難？
啱啱先發現原來會great

係，要打嘅拍子會多咗

所有關通用定每一關都要解鎖買嘢？

剎那的OO爆了

救我 長草人

吉良吉影

一早都話瑪奇瑪係好女仔

汪

荒木係咪先知黎其實

海獅獸個超進化型過d非主角獸

怒巴

JOJO=實體驗

天地人友抽

講緊咩？

即係今星期開波

BBA祭

趁仲有半體肥打多啲升埋啲人 不過茅錢

我升咗好多2/3星 但係都仲有好多未升

我清埋啲強化任 一年得兩三次有半體

兇手係咪Emiya 先輩

都就刷箱，點解要去刷肥

嫌個box 唔夠滿

我個倉吉架

到刷箱咪又係多到賣

即係又抽到新野啦

冇 咪水著個幾隻 又唔使抽林峯 又冇抽西哥

係咪下星期就開始刷箱?

？？？

幾時有活動啊

sauce?

日服幾時有活動啊屌

每首歌都要俾 DP 買去解鎖 extra mode

技解都做deadline fighter

貓貓都Mofu

有無可能今日即開刷箱

冇維護唔似今日開喎
應該今日有風，星期三開？

Pad 隻櫻好似好難用

30cd變身仲要本身無sb

唔比人換先on9

大介寶寶部機壞左
成千石都未見

早棄早超生

點解會抽成千石 買隻櫻，換隻神父收工喇喎
利申唔撚再課pad

屌鬼會係咩感覺

到底係愛醬定社畜switch on左呢

終於打完晒技解

都係愛醬都有後輩最正

即係社畜樓上係貞子組
前髮醬搬屋到愛醬隔離
後輩醬隔離係義妹組

YS
講左住所嘅都係晒呢3棟樓度

唔想比錢大介

屌到唔比走

直接買點都平過就咁石抽喎

抽唔撚到5*成日屌鬼架啦

有得屌咁正既鬼咁我唔抽5星了

真

屌空氣

呀,唔啱
義妹組隔離係前輩, 後輩嗰次係通勤妻狀態上去玩貓煮飯

貞子大到

cls

終於睇咗tenet
冇啲人吹到咁難明

換神父定凜好
差佢地兩個但只夠換一個

pad狗滾

新入坑
有咩可以做
唔太上到手

兩隻都無用

推主線

要點先升到啲角
啲素材係邊打
成日都係靠support啲角carry

想奶Tamamo條尾

有一兩個位係一時間比較係難理解既

好似追車果場咁，盒野係邊真係一閃即過

sup carry到就繼續推主線，有活動就打活動，慢慢你就知道要升d咩

推晒主線就可以打晒所有素材
建議你借人隻黑狗打

黑狗係咩

好奇一問 點解入坑

本身唔敢玩
驚課爆
而家屎忽痕悶咪入坑
本身都係迷開saber

屎忽痕俾人屌算啦

等風？

黑狗：
迷開saber又玩落去既話 C傻必抽
課到破產都要抽到寶五
有冇C傻既遊戲體驗係2回事

唔會有

SUPPORT點洗BO5

Btw C傻係呢隻：

.........當我無講過

47mb

幕間14

酒吞 鈴鹿 狂塔技解
阿維A夢寶解

其實寶一夠了
寶五我足下姐

更新預告都無

吹大左

又拖多一個禮拜

某程度上C傻或CBA只係加速你刷野效率
講重要無梅林或孔明先難搞

估到啦次次都養2星期生先開

我想刷箱啊

睇imax 會好嚮

酒吞自叉30

又要養多個星期

・酒呑
ガッツ4000に修正 NPチャージ30％追加
・鈴鹿
クリアップ50％（3回3T）追加
・バサランテ
星獲得20個に修正 Bクリ50％（1T）追加
・アヴィケブロン
宝具に宝具バフ20％-40％（OCアップ・1T）追加

常態

星期三又會開個刷箱直前 campaign派蘋果

見藍卡buff左咁多
想返大公 3招技上10
但又用咁多塵同骨

終於有自差

MOFU黑天洞叉滿+無敵1T

塵幾易刷下 長刷北米嘅關卡
好彩嘅話一場出3甩

強化嘅預告

東方即將停服

養生好，gbf 隻垃圾game又 半減

冇咁多時間

養星兩個星期真係耐到嘔

東方CB 啱啱好一年

就快到lw

要起飛了

似架啦，之前cut福利已經走左班

仲等緊紫苑

驚zmc揀錯

最近拎番好耐既ac

想知你地話2星期有咩抽 個個都等緊咁

柒閃同牙櫻有咩用

係刷關唔係抽野

喔 好耐冇玩 想用晒d石抽野 以為有咩限定

我愛葉daddy

酒吞之前換人都連發唔到
依家勉強連發X2

搞完仇凜，免費可又搞掂埋 酒吞

好悶

又忍唔住浪費左10符

點做法？

追車個邊易明啦
最尾打仗先難明啊
個邊冇時間load順時逆時

一頁內已經有7隻game今年內收咗皮

C傻而家既池都抽到？
定有無話要抽邊個池？

無得抽，周年pool嘅限定黎
想要只有買人地啲首抽ac

你一日嘅時間到底點分配

C傻CBA同梅林暫時無架喇，Acc無的話等新年福袋啦
不過第一章其實整體不難，練得好的話借下大腿大部份關都可以贏到
慢慢享受下故事仲好
除非想追event

平日返工14:00-16:00都係清緊體
仲有其他彈珠/MGO/pride of eden/VGAME
正常2粒鐘夠哂清、除非多event

崩3

仲好似有隻明日方舟

係喎日版

痴線好chur

打機師

見證歷史時刻

我全部都係日版
我得一個apple 日ac
確實崩崩崩/方舟都係強國制
但不得不說、日廠真係不思進取到越黎越幫唔落,
例子：好故事好bgm介面正、但個battle system唔掂害撚死隻game（紅線入面隻project Noah)
崩崩崩每次改版都真係有好多野玩（DLC級）
不過最近半年課過金都係得FGO (唔計月卡）

得FGO一隻驚

迦摩諗出黎嗰啲設定

得fgo
遲啲可以多隻初音果隻陰驚

得Pokemon go

我大你隻PAD

得母豬 fgo同班尖

雪山櫻落嘅保護GD術式
召出黎嘅全部都係夫婦

我唔介意,亦唔需要撐
就算知佢係強國制日本代理、真係好game我會最低限支持下（月卡）
要問點解你不如睇下日本人對呢幾隻game點解咁受落去吸引人玩
就好似FGO都仲叫保有story/角色吸引力去支持落去
反觀你望下其他日產game

永恆嘅愛
染血嘅愛
人同神之間嘅愛

有比心機玩的: fgo 白貓 龍絆
齋抽蛋: pad shiny colour

真係好想佢出貞

我出精

冬優子同円香
利申 無玩

game我就得返fgo pad，崩3我以前都有玩但係都del鳩埋，好玩又點，咪又係支那，日廠不思進取咪唔好玩囉

以前男人婆咲耶岩岩出個陣搞到twitter暴動咁
我鐘意愛依

pad垃圾桜買幾隻?

1隻留念

仲有積極玩 PAD日美服 FGO
半棄 白貓 機戰XO
有段時間無開但成日都想開番 PKMGO

我都覺得已經好忙
上面玩咁多d時間點用

垃圾pad 捉到鹿唔識脫角
人氣合作 勁d+破壞埋平衡 驚春咩 依家抽黎都無撚用

白猫龍絆都比到心機

我既定義上 手機驚肯complete d活動都算比心機啦
打多d野我都唔打

fgo 火紋 母豬 pt騎空士
已經想死
點玩咁多

CY野隻隻都chur你架啦，你覺得忙好正常喎

其實我自己覺得以經唔算多，返工打&好多都可以高速skip
例如傳頌LF , daily+遠征2-3分鐘搞掂一下消哂體
Star ocean 5場sphere211 +3場auto multi
都係10分鐘到
反觀望到玩imas啲frd直情要請假打追分呢啲先勁

我玩得好養生

迦摩對GD勁貼心

錢先係問題淨係玩fgo已經窮到燶

酒吞可以用宜家個靈基直接比伊吹童子嘅側面出黎

佢兩個有乜嘢分別

又比佢回收哂D石

我手機係得依D entertainment

其他野都係for business

你出街唔怕比人見到你部機個畫面??

要有幾大勇氣先可以係office開電話

btw 有無 source

依張圖好閒姐, 而且我個DEPT. 好自閉就得個十零獨立一個OFFICE仔, 個個都知我好依味
同尼痴係油麻地交收完我都會直接就係地鐵拎D薄本出黎睇架啦

KEY WORD: 五朋貓 磯風

屌你個老母 完全感股到某D池係地獄級
酒吞 西哥 劍Icon 梅林 泳裝池ALL
呢D池係會狂出4星禮裝其他乜都無

點解狂阿塔招技唔係綠卡爆擊強化而係紅卡?

勇士

又真係冇咩野姐

是咪楓?

是勇者不必怕

Yes my WiFi

真點勇者
我連屋企部PC都無用R18圖做WALLPAPER, I'M WEAK

點解你又抽

我show埋pc張wallpaper你會驚

定你會Bam

淨百幾二百石咪抽下 黃豆都無 得d慎二禮

唔明點解無活動又有友抽任

幾時出月讀 型月世界月讀好似係女

勁過寶具嘅黑天洞，鈴鹿講啲野同FOXTAIL嗰陣差唔多

仔黎
呢個世界無勁過家姐嘅細佬 by Tamamo

我記錯

BTW 係咪CCC講 睇黎要重新玩一次

唔係遮左就冇事咩

遮左應該無野, 最多都係比人DEL POST架姐

出新關,三個月,出堆新野,鍵勇又跌落二線抽黎都ON9

打咗幾百粒種火，但係冇杯畀阿比
等到下個杯出嚟先餵，定係呢家餵畀未升嘅好

後者
刷箱唔會缺肥

44抽 2酒吞 就係咁寶5咗

長草人會令向他求救的人長草

黃金體驗

FGO的英雄 長草人 被他吃掉的人會永久長草

FGO又長草
天元又要中sad

FGO 玩到今時今日，都已經唔知自己玩緊咩

Fgo靠愛玩

酒吞buff完都係廢嘅

唔係預酒呑3T到呀嘛

整招技寶具加hit數 搞掂

G

邊度g

所以二選一你係

母豬有auto又有skip卷，chur鬼咩
但課到仆街咁解

半澤

呃me

而家有30自充3t到喇

補充Mofu能量

點配

要換人

中！

唔好喇

強化前係換人都連射唔到

得1hit想佢點

宜家寶石翁雙呆再換人叫連射到,仲想點

大把選擇點解要辛苦自己

所以叫你玩台服
幾舊水慳幾皮
仲可以睇邊d角唔駛抽
咁就唔駛下下課到井

日服撚冇得揀

唔通要搞到成隻GAME隻隻AOE都可以無腦3連就叫好咩

Pvp 害人不淺

唔係話一定要隻隻都3連，我意思係佢本身都唔係for 3連咁點解仲要迫自己拎佢嚟3T啫

NOBU

貓貓甩毛又走上我張床到碌黎碌去

你自己甩毛唔好屈貓

其實4騎用返AE殺生丸就ok,寶解完夠力

顏色都唔同啦

淫賤小酒吞

點養 金礦都食窮你

直接去攞聖杯啦屌

隻RE0話咁快就第1個活動
SEGA標準式特效抽蛋

FGOW song material

重生

少咗黑槍

你咁講都無黑呆 聖誕呆啦
呢度係一個support list
3紅 3藍 3綠

黑劍呆都叫有其中一個個體係到
黑槍冇人權 明明同白槍都係紅寶

救我 刷箱人！

輸左俾養生惡魔了

支那啲垃圾係咪唔識慚愧兩隻字

MKM BeSt gIrL

係 好女仔

想殺

由佢地自大啦 將來佢地咪知咩事

想食

食wt食
準備ac抽特攻啦

聽日重生

再次證明免費雞冇好野 次貨黎

TAMAMOFU

CPU: INTEL CORE I7-8700K
HEAT SINK: NZXT KRAKEN X52 240MM
MB: ASUS PRIME Z370-P
RAM: ADATA XPG Z1 DDR4 DRAM 3000MHZ 8GB*2
POWER SUPPLY: ACBEL 90M 500W 80+ GOLD
STORAGE: SAMSUNG 970 EVO 500GB + 2TB HDD
DISPLAY CARD: GIGABYTE GTX1070 G1 GAMING 8G

我應該成部換左佢 定係 換牛換DISPLAY CARD就算

自己做it專業 問番d唔專業既人

成部換

我做IT狗唔係玩開HARDWARE架麻
我做開CYBER SECURITY

比嘉係咪就係AW既開發者
SEND保密訊息比係網絡飄浮既死人

？電次會唔會太屈

換晒佢，配合番3090

換3080姐玩唔起3090

比嘉菊岡桐狗實係膽

萬聖節

幾時有牙狐03FIGURE

不如咁諗
第七神器-搖光代表的就是UW的全伺服器和系統
帝城和四神是封印UW的系統
AA，BB，CC都是用來攻破封印的程序
SSS指令紋章由星王研發

我早幾日都係講類似嘅野
今集春雪係Highest lv話feel到第4個加速世界更加令人懷疑係UW

換3080隻牛起碼要650W以上,3070都已經要650W

幾時執

太少本

強烈要求Admin查下會員「遠阪凜」#3020

提媽越來越後生？

係咪要睇小說先知up乜

係，我地講緊最新進度

媽媽

幾時有得抽

套saber真係睇唔落手

睇左1集已經冇睇 第2集咩環境?

鳩cg 鳩gag
應該唔會追得貼了

想放ac五星有71/124
想問下各位大佬去邊度放好

8591

好thanks我去試下 唔知幾錢先放到唉

睇你有d咩
有梅林 cba 我估都值 2 3千

都係鳩估

地錯3期 PV

臨瞓前屎忽痕走去睇多次 Digimon-絆-

我第一季都未睇晒

Jc

新手想問酒吞勁唔勁

No

早知留番啲符呼啦

轉身吧

想勁就勁到

勁好丁

有錢bo5咩都勁

得1hit不在強盜廚討論範圍

佢帶眼鏡同黑鬍子同金時個本睇左好多次

隻RE0活動送2000石(20抽)
但如果唔抽特效,要打齊都報酬都已經要食千幾石

懲罰無課撚

$ega

係熟識嘅感覺

有無咩關刷藍色術輝石？

跟上網打d關打左成行體力先得2粒

PO頭 效率劇場

我見得條link入面上個po

不斷去上一個應該就會搵到真po頭

NOBANOBA

俄羅斯套娃

最慘係一打開會見到張肥狐相

拎去啦
[url]

快貼出黎

認住依件食波蘭妹既仆街

鬼妹+10分

正一仆街仔黎

救我 電鋸人！食撚左mk惡魔佢

you都有食女

BLOCK左咪見唔到

屌你老母屈鳩我

前排成日走出黎叫春仲扮

屈？邊撚度屈呀？睇過？

比人飛左叫春都好正常

有女食就唔使喊苦喊忽啦

食撚完比女飛咪又係食過

飛之前咪又係食左

呢個食唔到

今年內有冇可能實裝村正

就快做到魔法師

絕對無

乜你未過25架咩

定係30?
已經唔記得左條線劃係邊

幾時變左25

老餅

秘先

風

DONT FF

好似係35

愈講愈老 遲下死個陣都係處男就變死靈法師

鄧不利多都係處左咁耐男先咁勁

除左老鄧仲有邊個勁得過張三豐

屌你雷姆 抽唔中

最早係30歲, 唔知幾時開始有人講25歲就可以轉職
我已經準備要成為童貞王, 我GE第一步就係先成魔法使

我以前都係聽30定35
之後35定左係大魔導士
仲差三年

宗介個樣唔差， 肯搵實搵到

我聽係30

stop it

酒酒吞吞

呢d vtuber全部電子雞黎 除左委員長

個po原來咁多old biscuits

我鍾意睇個兔仔 船長個啲 好有娛樂性

CSOR祭

fgo已死 無人理新活動

CSOR

唔係刷箱

刷爆

收番埋d垃圾

sor，眼殘
係刷箱

天下第一武鬥會

可怕一槍等唔到

我單推委員長啦 委員長做直播個陣 hoholive呢班佳都未出世

今次全部有特攻
越低星越高
陳宮

diu係全新5星定係0E呢

可能要挑戰下千箱

鳳凰の羽根
無間の歯車
英雄の証
凶骨

我立即屌你

靈衣

嘩屌 兔女郎靈衣定新角 屌 我無老江湖版csor

屌

永遠懷念csor教手足 \|/

我賭5毛係0e

鳳凰の羽根

靈衣黎

無左超高難

唉

但係刷箱裝有根性
撚死班等住用陳宮刷箱既奇人

從來都係得你一個單推csor

絕呀

某程度大英雄都封埋
焗換人了

fd list唔少4145 csor

跟gay

樣樣仲有幾百，慢慢用都得啦
呢d素材真心唔吸引
換夠10億就停手

我指呢個po入面喎

快d18號 ok?

點樣雙修刷箱呀大佬

冇肺炎換

乜野雙修

有金強

出藍卡csor打手

我台服都刷緊聖誕

好心你地禁入去睇啦，新咩卡

我細心d睇 ， 己經講左係0e

突擊pool

骨同證 我仲唔打撚爆你

突左啲乜 龜頭?

睇嚟要抽多隻擺all位

一直冇升csor而家升番先

委任證

射波啦 同佢地講你呢幾日有幾聲咳

出CSOR好呀，課少個POOL
但都要課石啪

葉狗唔撚係剩係出csor啊嘛

出埋cba 不能更多了

希望唔止靈衣，強化同埋改模組一齊黎

張石抽5星禮幾正

Csor個頭終於冇移位

伊亞宋
泳白貞
泳Melt 芬恩
幼文西 泳莫
紫式部 1001 齊格
泳武藏
殺生院

我睇嚟睇去都係刷箱，但係你又話唔係刷箱
跟住我就再複㐲多幾次

應該會，如果唔係之後改模要執多件靈衣

凶骨同渠蓋

街機好似一早出左呢個0E?

週回王者爭奪戰，究竟邊個會係呢次刷箱跑出呢

上年聖誕
瘋狂插凜G

刷你老母

依咪用依個活動頂左尼祿祭?

一定改埋
張簡介靈衣嘅圖無show到個模

係

ban陳宮,好撚賤

幾百就覺得夠用，證明你唔明fgo

100金果

我唔明啊
我連術saber 都未30

無超高難,又無符又無得睇人表演

你唔掛出嚟話之你111

聖杯戰線唔係超高難咩

幾箱了?

用bot刷 基本啦
仲用手

今年竟然唔係復刻左先開新活動

喔

大多你100粒

BBA

in咩tern呀 廉價勞工有咩好做

冬木F唔想打擊新手

咁仲玩黎做咩，隻game已經冇咩玩

刷料有咩問題

利申手動

陳宮或成最大贏家

啲料仲要係新手料，正到

千里眼

次次話刷次次都刷唔晒，今次要的起心肝先
無嘢抽嘅話仲有百幾石

刷箱一直都係手動 換料都係
強如台豬嘅巨巨係可以做到一邊刷箱一邊打飛機

原來fgo仲有咁多人玩

呢個巨頭先得

有1000粒都冇用 刷到200箱都想死

大佬

你巨投唔棄大家都唔棄

最多好似都未過到100箱

得喇得喇 無錢呀

cls
好在之前bo5左唔洗課

兔女

張箱禮有根性

巨頭係有人幫佢含唔洗自己打飛機架

我泳武寶寶唔撚洗特攻都打柒對面啦
我話既

少人升咪夠,或者唔升

即係PU CSOR啦

幾時先有tamamo祭

大英雄 陳宮 icon 義妹 icon 換人裝
勉強OK

泳武幾時變咗你寶寶

自古以來

mkm 係邊個？

二打六無人理

抽到caber之後

篤爆CSOR腹肌

而家轉左工忙到pk
D高難應該比以往打得少
刷到箱就算

冷靜睇返張圖都係要10抽10抽咁抽

兇骨真係要刷多d

原來無超高難得刷箱
無野了

仲未有一鍵抽曬成個box
葉狗

囡囡有腹肌先正

其實最近2年我都係等人出隊先打啲超高難

想儲咁多肥,你就想啦
好心佢一鍵開箱+自動賣肥啦,打箱都係為料為錢多

一樣
但打唔打到都已經係另一個問題
尤其無隊

Bo4 希望唔洗課就追到

見親你上嚟問點組隊
其他人俾建議你隊隊都話冇

chriskor025
89 points
1 hour ago
Master does not dream of Bunny girl-shishou

level 2
_JO3Y
27 points
1 hour ago
this master has been dreaming of bunny girl Shishou since before he even started playing FGO

無課玩家的代價
咁我都認命既，無課就肯定唔會齊隊

福袋都唔課根本玩鳩自己

台主有冇抽中電姆

3000唔中，唔抽了

有冇得講解下個活動係點玩 完全唔知do what

80

上次去日本行哂成個老秋都淨係搵到一本

下面個個係邊套

我仲係10

你無睇錯，是討厭
每個都有原因
亞瑟系列+圓桌：fsn, fz時開始討厭，相性不合
金閃閃：fsn, fz時開始討厭，太過人渣
沖田：同尼祿撞臉
兩儀式：討厭直死魔眼的設定
俄里翁：好地地三大處女神的阿提密斯比你設定成嗰腦殘
阿周那：殺死左迦爾納
伊絲塔：神話中太淫賤
Etc
不詳細列舉了

打普通關拎飛仔，1體=1張
活動關每場都要100張飛先入得

下面那句應不關動畫事

OK 感謝, 如果拎到張拉姆已經好感動了

實拎到
就算淨係打到初1，爆晒佢送嘅2000石就拎到

Bot咁得閒鞭人c

難得又有binc活動

相性不合

哇屌 csor

老太婆祭，還我閃閃祭

小氣簿

沖田：同尼祿撞臉

今次唔係木之本祭

耆英會

點解沖田唔係同呆毛撞面 淨睇fgo 尼祿既畫風冇同人撞喎

尼祿擺第一位就叫nero face 而唔係saber face

牙葉託我問聲各位股東對0E滿唔滿意

幾時到黑貞禮服呀

殺生院：太淫賤

有愛=勁

酒吞人靚聲甜，呢隻驚太在意強度冇咁好玩的

張圖果條友好似有啲印象

btw,今次夏活最多人畫應該係巴太太

但係唔在意強度又唔洗玩喎

居然唔係G

人地話晒都碌卡抽隻C呆返嚟喎，仲唔真香咩
點會仲係G呀

我抽唔中就係G

唔明
點解玩左fgo就唔想要兔女郎csor?

牙狐幾時有0E

Ching英文又好左

不嬲都係咁
我抽唔中既就係G
唔係我條女/ 唔係我朋友既都係g

關英文好唔好乜撚野事
原本第一條友係搞gag 咩豬頭不會夢見兔女郎 個本輕小說
但第2條友quote話 個條友玩左fgo之後就夢到兔女郎csor
我都唔明佢答乜
至於我話玩左fgo就唔想要兔女郎csor?個到係打錯中文 打多左個唔字
本身我想話點解玩左fgo就想要兔女郎csor??

正啊屌終於有活動

終於我主場

第2條友係話佢未玩fgo之前已經夢見兔女郎csor

成日屈鳩我
我係實習魔法師

csor終於改模
希望快快手改埋牛肉丸佢

扮乜 你改名叫 魔法師(被退出校)

天煞弄人大海不能容
頭上那顆孤星心上種

其實鬼妹係咪好介意亞洲人賓周咁細

壞掉的EMT

VIU半個鐘內搞唔掂就去瞓
4點要起身

何不直落sony發佈會

because I am weak
中間一定要瞓一轉先

直落4點 再直接番工

邊到睇到

大家講既csor即係乜

師匠 (用日文讀)

咁我覺得佢本身都好正

係正嘅

無老江湖版csor 所以對呢個活動無咩興奮感覺

應該有pick up 抽返隻

明天就出去睇下預佢10PACK(7K)買唔買到張3080番黎玩下

等下係咪會死

考古巴嗰波蘭妹有無嫌過J細

真係好好奇

淨係見到其他人轉播
SONY會自己係YOUTUBE直播?

[url][/url]

冇隻有性趣

隔離post話啲驚 PS 獨估但also available on PC

Ching你係咪條丁太短

窮肥毒柒醜矮蠢鈍悶靜臭短

減左肥條J會睇落去長d
唔知點解

因為個下腩啲脂肪無咗嘛
起碼長返1cm

都係起唔到身

台主打算買電子版定碟版?

碟版係咪都可以買埋數位版 係就老閪都碟吧

價錢唔係差太遠 費事遲下後悔

一定係碟

差得8舊水緊係比啦
買鐵盒/收藏版又得，懶出街又可以買DL版

垃圾capcom竟然推隻dmc5sp出黎

如果同人share驚咁一定買電子

仲以為全新

btw dmc 5 se
Vergil

Vergil我買

拖到next Gen出先放出黎

Vergil救場 / booster角你睇dmc4 dmc3 就知

碟版機咪又係可以玩DL版

買日水定行版好

可能買英

係驚之後鎖香港區
諗緊聽日捕日版開訂

hk is China

老實講,
望佢啲驚暫時得Horizon同god of war係叫大啲興趣,
下年先買都唔遲

FF16

遲買平幾舊

日本聽日有得訂

on9先買第一水

彈碟

ps5 d game 得一兩隻，我覺得係會比較快出

咩ff16 gg 俠 起碼都等兩 三年

sor i am on9

GG俠護航
不過PS4都有down spec版

Demon soul護航
GOW 21年出

ok u win

買到先算 聽日搶下日水

Demon soul夠ps5搶灘贏一半

重制版得唔得
雖然都係會買

remastered就肯定唔得
remake做得好係可行

有無人更新咗iOS14？

未 唔敢up住
驚up完開唔到驚

除非ps5獨佔
唔係等slim都未遲

等埋ps6 先

ps5 pro

2016年3月：
前SE第五事業部(即FF14所屬部門，負責作品還有FF11、DQ建造者等，當時由吉田直樹領導)在官網頁面顯示將啓動一個新項目。

不晚於2017年6月：
FF14的設計主管高井浩、劇本主管前廣和豐、戰鬥系統主管權代光俊某種程度上離開了FF14製作團隊。在4.X最終主線後的工作人員名單中，以上三人的名字列入了特別鳴謝(Special Thanks)一欄而非常規職位。

2017年6月：
吉田直樹在紀錄片訪談中表示「如果玩家或公司想讓我做其他項目，或者(包括FF14)同時負責兩個，我可能也可以」。

2017年11月：
吉田直樹在採訪中表示，如果公司和玩家希望他來製作另一部最終幻想作品，他會全力以赴；他還說他期望的是像《蒼穹之禁城》那樣的強烈幻想風格。

2018年4月1日：
吉田直樹與北瀨佳範、齊藤陽介等幾位製作人升任SE執行董事。

2018年9月：
吉田直樹在採訪中表示大家都很喜歡和松野泰己一起工作，「無論在FF14還是第五事業部的其他項目上，我們都知道他帶來的價值」。

2019年2月：
吉田直樹接受採訪被問到FF16與FF17時，否認了另一部MMO的可能性：「FF系列是否會很快迎來另一部MMO？我想只要FF14繼續表現良好，就不太可能。」他還表示他個人希望見到一部更傳統直接的最終幻想，不要有太多的機械元素，也不要有機甲。

2019年2月：
SE宣佈將把旗下11個事業部改組為4個開發事業本部。

2019年4月：
吉田直樹主導的SE第三開發事業本部發佈招聘公告為「面向全世界發起挑戰的次世代大型遊戲作品」招聘開發者，稱已完成前期基礎開發環境，正向大規模開發邁進。同時招聘崗位要求中還提到需求動作遊戲開發經驗。

2019年6月：
吉田在E3採訪中承認自己在負責一個新的項目，但和FF14這邊重合的人員只有他一個，所以不會影響FF14的開發。

2019年6月：
SE股東會上社長松田洋佑表示「2021財年的預估銷售額為3000到4000億日元，雖然目前不能公佈，但只要知道今後的作品陣容的話就能明白是很有說服力的。」

不晚於2019年6月：
FF14的戰鬥內容設計師須藤賢次(泰坦、絕巴哈等副本的設計者)某種程度上離開了FF14團隊。他與之前提到過的戰鬥系統設計師權代光俊的名字都沒有出現在《暗影之逆焰》的製作人員名單中，也沒有資訊顯示他參與了其他已公開作品。

2019年11月：
SE第三開發事業本部公佈了前述新作品的首張概念原畫。

2019年12月：
吉田直樹在訪談中提到2020年「將會朝向更進一步的地方飛躍，是突進的一年，不僅是FF14，也請務必關注第三開發事業本部的動向「。他還提到「隨著新主機的發佈，第三開發部將全力向著次世代的遊戲工業發起挑戰」。

2020年1月：
4chan有傳言稱2月的PS5遊戲發佈會上會公佈《FF16》。(最終2月沒有開PS5發佈會，但索尼日前宣佈將在6月5日舉辦線上發佈會發佈PS5遊戲陣容)

2020年5月：
4chan有傳言稱吉田直樹執導的《FF16》將在夏季公佈。

2020年9月：
FF16公佈

FF16的開發人員確定的
第三開發事業部團隊
製作人吉田直樹
導演高井浩(FF14設計主管)
戰鬥總監鈴木良太(鬼泣5設計師)

更新完，開到驚

碟機真係唔係一般既柒 但應該都係會買碟機

碟機瞓低會順眼過企起身

但空間問題我多數都企係到
不過是鬼旦 主機呢啲我又冇話外貌協會

病嬌李依好撚正

emt黑化會唔會太快，仲要完全係黑到癡撚線果種

上左身

又吉田又dmc
se又然

呢次好比到信心人
除左畫面

demon's souls 啲打擊感好弱咁

【告知】グレートメカニックG 2020秋号は9月18日発売！ 巻頭特集は「今、この時代に考えたいオーラバトラー」。ダンバイン、サーバイン、ナナジンの表紙が目印！ オーラバトラーのお話を聞きに行ったはずなのに、富野監督からは気になる新企画構想の話題も…⁉

買！

想問下依度有無炒狗 可摸以手下留情

第1條PV就SHOW甲縛式出黎
2021 4月

由頭做過定點

REBOOT,由頭黎過

其實真係沒計
jump漫最近真係少太多野值得佢動畫化

reboot又點，本身漫畫都爛尾，自創新結局？

完全版個結局點都叫好過連載版嘅

最慘係之後開左幾次坑都好似沒人知咁

套FLOWER移藉 腰斬再復活

班支那炒狗又發功啦

仲有套咩red crimson
話貞德死左

白龍都退場
道家仲收埋左4凶未用

做支那人真係特別低賤 買部機都要俾多幾千

又抄日本仔嘢

道家剋妻剋夫
道蓮仲有個仔就應該偷笑

炒

道潤不得了

後面個2隻鑽珍 封面神獸

完全版個結局其實都係麻麻地
叫做補完返咁解

仆街要抽架

開箱，唔係抽

sony=精日 港版=港獨 rap

落少少變篤子宮

快啲到聽日放工得唔得

要求國安嚴正執髮

唔得

個價錢

寶5到了

快啲到聽日啦冇素材啊

男人不會懷孕
不射在裡面的原因根本就沒有

3/4部ps4

吉田憲一郎違反國安法 公然支持港獨 傷害十四億人民感情

隻腳好似咁短

佢唔係不嬲都矮咩?

貴過牙榮

好撚痴線

小朋友大姐姐?

自己假定咗對方係男人
條友先係gay

箱イベ中はキャスターアルトリアは第一再臨か第二再臨でサポートに置きましょう。
第一、第二と第三を比較するとスキル使用時に発生するモーション速度が1秒ほど違います。
第一、第二の方が全体的に早いです。

術呆轉返第一/二再臨開技用時短啲

老母黎
FF16

比姐姐撞破打丁 之後ununun先叫化危為機

加速世界

咁一定二短d?

一樣

首先要撳到

救我！！ 綠帽人
同我擊敗純愛惡魔

瑪奇瑪都會死

抵啦

抵你老母啊

唔洗擔心 mkm有1.265億條命

救我！！ 寝取人
同我擊敗純愛惡魔

唔被食基本上都唔會死

屌 mhw d限時sp票 又限時又難刷又無野打
唔撚刷

我純愛之鬼

日水係咪係日本PS STORE禁

冰花任
ez

又唔係未死過
Mkm會強勢回歸

見到純愛就想喊

殺手皇后

有無新組合

貓貓寶具

依個POST真係笑死人

好心佢出埋sticker

killer queen

第一爆彈

新玩想問200幾粒金果夠唔夠做
要玩到點先要用石刷箱

夠做啦，無咩速刷隊200粒應該用唔晒

幾時出WhatsApp動態貼圖

有80$任 爐石 得閒幫手解一解QQ

gogo

有冇分職
如果萬用得隻寶3狂蘭
得呆毛爆技, 水著莫,C閃都未升技

水殺生院 6技夠唔夠做

原來泳白貞聽日開訂

留電話預訂

pad牙櫻依家勁定廢? 最強隊型是點??

遊戲私家雞

新手玩櫻+Rider換神父都幾勁

aniplex係咪一定要搵nero痴線佬幫手訂

豪華版の復刻受注受付が決定！！

csor係咩嚟？

師匠

東方不敗兔女郎嗰位

點解咁叫
csor全名係乜

斯卡哈
c sor係師匠日文發音

更左一堆Tresure Festa會出的廢狗figure
仲響公司唔逐張貼了

師匠（ししょう）
shishou
見唔到r
我平時叫佢做cba

索狗們

cba係另一個黎

capcoin食兩家茶禮可恥

Cba係處女版

有乜好笑

會唔會又起格

有d索狗覺得出ps5巧威一朝得志語無倫次
結果mh留響sw
唔笑佢地等幾時

係 一個係老江湖 一個係處女

MHW2咪又係開發中

其實畫面唔係最重要 講真
我最近玩番mhxx 我覺得爽過mhw
mhw d怪全部都係mhxx既怪既弱化版

我以為c sor係caster sor

switch出rise又點 想像唔到點超越gu/xx

Mhw d系統搞到隻驚易左好撚多

兩件事啦
普通gamer係玩game，睇啱game就玩
索狗就係玩機，響度話自己先係正確平台

MHW嘅飛爪向移動手段方向超絕強化
的士變成會幫手打嘅專用狗狗

都見到好多WORLD嘅元素，改得都幾好 撞牆真係太屈 搣走佢好事
可以預想W2又會吸下R嘅元素再進化

特典狗同貓，現實品種咁

片手招野好型

做番任豚了

簡單黎表達 mhxx隻隻g4怪都係上位裝去打貝希摩斯咁
舊時系統你一個人入場都係打4人血量
mhw個血會除4

最唔鍾意嘅一點就係mhw d裝好柒

但靚/型嘅男裝比例上高左

業界良心

ok啦 女角有d少布既幾靚

唔想望住個男人玩幾百個鐘揀左女人

條肶粗到好似春麗咁

健身上衣
master麒麟beta

黑狼鳥腳

肥脾先正

你平時都成日女裝開㗎啦

W走西方戰士風
Rise走日系ninja

It’s fine

夾撚死人咩

xx玩外觀淨係暴暴龍身都整左3件

日系正d

rise 個Trailer背景好似日本古代咁 同正傳無關係咁d怪都好似真正變做魔物咁 有d紫煙 平時個d似係生物
定係結雲村個邊d人黎

xx隻怒食恐暴龍 我solo唔到

睇多次，自己攻擊果時識講日文

魔物變左妖怪咁

正傳已經去左world度 回不去了

討鬼傳

忍義手再洗出跳斬大劍

隻狼x仁王xmh

嗰下真係好正
跳前引佢打，下一秒飛後回避
避完即刻黎一下空蓄

中佢老母

搶唔到日水

早講我一齊搶

無啦,我都係睇住usedoor個推特捕amazon
佢開訂果陣去左沖涼,返到黎f5左幾次就已經收左皮

SONY網已DOWN

轉賣死全家

我入到俾錢果版
但係諗將會係天價運費就放棄

點貴都遠遠唔及班炒狗個炒價啦

睇下amz班撚屌放緊幾錢先
你唔要我收機嘛

最多唔玩住
我地仲有rise

太遲
當我係果版諗完出設返去已經冇晒
同埋佢第一水55000
之後第二轉43000
amazon自己都炒

到時Carry me plz

諗你就輸了

早半年搶口罩輸過好多次

都係嘅

我好渣
俾青電主一刀一件

到時carry我 我去掘石唔會阻到你solo

成個WORLD都無SOLO過

TGS MH SHOW 100分鐘長

遲買平啲

新出都冇驚玩架啦 唔買住 遲買平幾舊乜乜乜

得隻DEMONS SOUL玩唔買啦

要玩嘅一早玩晒啦

主要都係吸新客
個LIST一半以上有送過

個袋入面放嘅係再臨二嘅競泳

戰神仲未玩

隻mh好係免費基本版，要自己買dlc？ 定包埋最新果啲update？

緊係唔包ICEBRONE

隻P5都係P5而唔係P5R

希望有朝一日送nier automata

出左？